ig女神amberbbg

有人擺佢上名校男女神ig page 然後就有人開ig post佢真面目 利申花生友 非爆相人

歡迎大家評價

pish

陸運會果張唔錯啦

Wtf

咁撚大分別

可以一戰

隻腳好撚粗喎

個樣

Ig都唔靚囉，一睇就知大眼仔，畫線，落左妝仲唔

突然發現圖中呢條紅衫女有啲熟口面 係咪比巴打po過出來恥笑 原來佢同amber同班

agger 成陣mk雞味

哇屌
之前有fd見過佢真人 同我講好撚柒

試吓work唔work

哇屌 仲未計佢副大眼con

裝甲左d相都唔係好靚ja wo 普通mk妹樣

咁都叫ig女神????

有50k人follow 你問下啲followers

切對波出黎賣既話可以賣到幾錢？

阿Ken!!!!!!!!!!!!!

唔好乜野狗屎垃圾都叫女神好冇

有啲似樣

做乜事依幾個月咁多人追擊d多follow嘅女仔

e家真係呀豬呀狗都做到ig女神

Don't make ugly people famous

露對波露對腳就有一堆人follow

一見到真人 不了

你食開筷子？

依個amber淨係睇相都不了啦

人地上過蘋果動

哇 j都j唔落手喎

正正常常一個女仔點解要將自己ig較public ? 我覺得public個啲都係想人睇想上位 何況依家呀豬呀狗都女神

隻眼好明顯係細眼嗰啲形啦
真正眼大係圓好多

好想除佢對鞋

幾正

D followers同LIKE咪又係買返黎

ig大把所謂女神D相都係大P過嚟架啦
個個見到真人咪又係柒到豬閪咁

人地唔想日日對住你班豬西就梗係會follow佢啦 都要中和下架

佢自薦過自己上啲mk男神女神ig到
好似俾人踢爆過

有多啲followers就當自己女神 唔返現實照下鏡自己有幾柒

黃樂樂贏佢幾十條街啦

男朋友老母當住我面話一早叫佢溝amber

伯母中意雞架原來

麻雀就麻雀斷唔會飛上枝頭變鳳凰

邊撚個

狗都唔屌！

同問 btw你條仔識amber？

其實佢有咩問題要比人批鬥？

睇左開頭少少就㩒番上一頁
好撚柒呀屌你老母

咁都有得講

搏乜啫 位唔係咁出架

邊位呀又女神

無左對大眼仔一定俾個化妝師話柒

wa diu p成咁既

正常女仔點會影呢啲相

成日覺得開哩啲po/ig嘅都係啲八婆妒忌人地多follower出名

好撚正啊 我屌

其實影唔影真係話之佢 不過佢真係好想上位好恨出名囉

我係女人平時都j開啲多followers嘅女神又話你知咩 係呢條女博上位到出曬面又mk又柒先會咁多haters

升球大戰

最正常係你

厚pad加夾到行真係漏斗胸都夾到線出嚟
一定有pad 正常胸戴正常bra唔會前面扁q左

留名食花生

即刻unfollow!

有正常相唔影係要影D左露右露既就知咩事喇

得咁少唔夠support

女人既妒忌心真

其實一直好想知呢個姿勢做乜鳩 骨折定訓'矮'頸

佢又mk又扮嘢博出位啫 本身佢都一堆haters 大把ig出名嘅靚女唔見啲人批鬥？

唉依家女人出位真係易
男既真係要靚仔有才藝先叫多少少人留意
而女靚小小影下依啲相就多人留意
之後又可以轉型做其他野繼續上位

好撚柒

有閪就叫女神?

酸到出晒水

話之你點講 有人包唔通又要講出黎咩

巴打個ig失咗蹤

成個post好重酸味

對佢有印象，之前見過

呢件點做到女神 先唔講佢笑個陣對眼幾醜（笑靚唔靚呢到值好多分） 佢面平得黎鼻又唔高 三點式張相咁 打橫睇已經唔靚 講身材 腳偏粗得黎個形唔靚 又唔直 關節個骨位係敗北 波就都算有既但偏細

見佢相影得唔差都除左個妝好關佢較白較光張相事

Sor 我認真左 但真係不屌了

其實又關你地咩事

呢條女之前打左篇野好似收兵咁款
咩張相係陸運
唔知點成日摵佢隻兵粒lin
自始就成撚日係連登見到佢

屌你老母post返啲高質女上黎好過啦
多followers又點
我寧願大家討論下袁灃林果類

]

岸鳩

女人嘅妒忌心真係好恐怖

係喎 個名校男女神嘅post都del左 俾人批鬥得太勁

唔係呢個post都無睇過呢條片

笑什麼！

香港有西就係女神

每個ig靚女都勁多人批鬥

其實唔見得邊幾個ig女神真係靚
例如呢個amber同個乜撚野Sharon

呢個幾靚 但private 左

佢點上到位架
Explore 成日見到佢相

無乜波路

露波露腳

佢係咪搶左樓主條仔 樓主應該識真人先會咁

酸撚到

我識佢老鼠 不過有frd嘅frd識佢 話真人同ig好大分別

哇屌 咁都係女神...對眼好大陸民工feel 成塊面係一個平面 無輪廓可言 不了不了

乜9都係女神 屌你老母

唉我屌

唔係有仇都唔知點解要啫住黎罵
人地貼張相拍條片都逐個detail指黎罵
正常人最多咪笑兩下

而家真係唔洗黑蚊蚊
豬閪都可以變女神

咁都叫粗？樓主又係要筷子腳？

又係到借刀

佢地由細識到大 佢老母同amber老母熟

依家啲小朋友真心 on 9 , 阿豬阿狗放相上IG 都可以出名, 之後又小朋友齊鬧交咁款乜柒乜柒

無眼睇

雞

伯母真開放 咁都啱

法官大人！

個ig唔見左

個個女嘅依架都化妝p圖架喇
好似發現新大陸之後再批鬥咁

利伸 唔知乜水，但睇完，答案係我屌

肥撚到

咁撚樣都女神咩咪玩啦師父

狗屎垃圾都放上嚟

have any update???

ff66f

法官大人

對波有咁大? 唔撚信

你識佢真人？

巴打張圖出處係邊